好似呢d完全唔識廣東話既大媽 或者類似郭文貴 晚晚丁 呢d你當唔當係香港人？

一句廣東話都唔識 話自己香港人
條郭文貴 日日視頻鳩up都話自己香港人
孟晚舟呢d n本護照既 大家仲當唔當hongkonger?